獨立調查委員會冇撚用 立即叫解散警隊

一、撤回草案
二、解散警隊
三、撤回暴動定性
四、釋放義士
五、落實真普選

五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

六大訴求，缺一不可